屌 元朗出大事呀 仆街cctvb

cctvb 元朗黑社會見人就打呀仆街
唔撚播呀

報警報撚咗成個鐘 去撚咗邊呀

死仆街 黑警黑社會

仆佢個街 成個鐘都冇黑警黎

仆你個街 死黑警 垃圾黑社會

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行